大家翻工坐鐵真係要小心

本身今日遲咗出門口，去咗坐鐵
玩緊手機個陣硬係覺得眼角有嘢郁嚟郁去，
一抬頭個啊伯成頸都係血，
我已經有種不祥預感，
事關前幾年我被床蝨搞到一泡血，泥兩年終於都無事

點知無估錯 個阿伯成身都係啲床蝨行嚟行去，
誇張到係成件衫你都見到啲蝨行緊...
我嚇到相都無影，連跑5卡車廂...

我而家成身都仲痕緊，崩潰中

真係好危險

邊條線

有冇除晒衫褲先跑？

唔撚係呀

床蝨好撚恐怖 真係會發癲 掉晒全房嘅野先滅絕 而家見到黑色一點點都會覺得佢係蝨

仲搭黨鐵

黑旋風幫到你

ching你認真的話 返屋企之前叫屋企人拎個垃圾膠袋扔哂全身衣物入去先好入屋
再沖個熱水涼

我個下嚇到手都震埋

邊條線? 邊度去邊度? 咩站發覺佢喺你身邊

綠色線。。。。

衫都嚟唔得切除

RIP

平時好少遲出門口，黑仔呀！

屌睇字都起雞皮

係差張相或片

諗起呢影片

睇完成身痕痕地

個阿伯坐中間位定拍埋坐
坐中間嘅話另一邊個位係咪無人坐

最撚怕啲阿伯坐隔離，又臭又蟲

屌
啲廢老同支那狗要避開

想像下都恐怖
但係成身蝨都唔沖涼就同啲蝨出街傳播俾人

咁多隻一除衫都見到啦

bedbug捐入你哋個袋度之後再帶返入屋

cls我覺得呢啲係要報狗咬鳩佢

早兩個月見住個廢老除低口罩打乞痴，噴晒d口水落塊玻璃度

個阿伯應該成屋都係咁
同佢隔離上下個d都玩完q

報漁護署好啲

成間屋都係bedbug

其實最主要惹到床蚤返屋企既渠道係 我都好驚

D comment全部都屌緊片主”拍攝者真係嘔心😡😡😡😡😡！亞伯完全唔知道身上有咁多臭蟲？😭😭😭😭😭”

Pk 你搵得咁快既岩岩都想搵返出黎

基本上依個教訓係一生一世
以後前到黑點都會有錯覺好驚

啲老人家係真係可以唔知，感官無咁好

個種無教好訓同全地都係DE粉嘅日子，
諗起都眼濕濕

有過床蝨 而家洗衫一定用60度水

關事架咩

滴露/同成份消毒藥水都殺到

觀塘線往太子方向，九龍塘開始發現佢

de粉話佢無用又唔係 有用又唔係好有用 噴埋天鹽清 最後都係掉床 掉櫃 掉晒全部冬天衫褲 而家買買嘅床單 60度水洗完都會放入真空袋 到下次換先拎出來

硬係心入面形住形住 而家一定用60度水洗衫 心理壓力

嚇到鳩縮，加慎入啦屌

你估巴士冇
上手邊個坐過你唔知

屋企生過床虱路過

最後搞左好撚多重功夫同足足苦戰左兩三年至勝利

人老左眼盲架

夠竟有幾窮有幾廢先會咁

去U記買套衫褲再去泳池沖個涼先啦

cls

油女一族

呢啲時候最簡單拎住消毒火酒對住佢哋噴囉

買le隻開水噴, 冇色冇味, d蟲行過掂都死, 對卵有毒性, 我買過來殺大強, 兩星期殲滅左, 初時重見到d kai kai地

睇完可以連飯都唔洗食

消毒酒精幫到你

觀塘線往太子方向，九龍塘見到佢
大家真係小心，個樣50歲左右 竭啡色皮膚

黎啲就高清到

我個心慌到標冷汗。。。

唔好做人啦！

對唔住，個下真係嚇到剩係識跑
個腦話我知，再唔走我會後悔一世
成車人呆咗望住我...

個啊伯企係中間條柱到

殺蟲水係最快 但係有貓狗唔用得

我同你哋講，個阿伯仲震撼過泥條片
因為佢成頸你都見到鮮血同埋損曬。。。

恐怖過武肺

我同佢起碼兩三個人身位，佢企係我前面條柱到

其實係咪應該要遠遠地同佢講 唉活在地獄咁

生化危機

去公廁 搵熱風吹吹衫先返屋企

如果你唔係喺度玩緊膠 咁你咪換晒衫沖曬涼先返屋企 （記住去各大blue商場嘅名牌服裝店）

樓主個post令我諗起之前維修香港住廁所個伯伯

我完全唔明佢點解可以同啲蝨共存

但係党鐵點避

唔坐

你走之餘 其實可以盡下責任搵職員幫佢

你估牙伯好想有呢個問題咩

津路水炮搞撚掂啦

咪由得佢囉 死廢佬

啲人咁都見唔到...
我企係車門個位，望住佢件衫嚇到崩潰
見到啲人落車係佢身邊經過

Mola Mola

拎啲樣本去唔同服裝店有排佢地搞

點幫

阿伯點會唔知
問題係佢都無計
咪由得佢咬

你咪扮試吓衫

絕對要

仲搭鐵？ 無人屌？你藍定黃架

樓主如果返到屋企無用熱水洗衫 全身消毒好大機已經帶咗返去

點解成頸血

抵撚你死
坐黨鐵

可以聯絡叫下站或再下一站職員幫佢

之前有個滅蟲post講bed bugs多數係街到惹返黎建議唔好擺袋係地下

坐巴士佢如果坐正側邊，我應該連工都唔翻了

頭先應該見到樓主跑

緊係搵差佬啦

樓主綠線？

污糟開始就冇咩所謂

可能一嚟床塞係紅色
二嚟會吸血

長知識
以後唔咁做

樓主下世小心啲

仲飲東江水？

無搭黨鐵好耐

港島線最正常

話屌 成舊人肉血包糧倉咁

痴撚線 幾時死呀廢老

如果繁忙時間見到 ，走都走唔到

點咬
佢又冇犯法

我覺得無咩用，因為我真係跟足巴手啲post教
之後成屋成地都放曬粉，
點知有日比我見到有幾隻係上面行嚟行去，
個下我對啲粉就無曬任何希望...

結果我直接將成屋傢俬可以掉嘅都掉曬，
買新床個陣，個師傅問我做咩掉曬啲傢俬

我同佢講完成件事，佢聽到之後即刻同我講等陣
差唔多一個鐘再翻嚟，佢搵嘢包到全身實曬
幫我裝床個陣仲再噴啲防蝨水，

個下我都唔知好嬲定好笑，但照樣比咗封大利是

好撚恐怖屌

入賣衫店啦
搞到全世界都大亂

完全唔明點解可以有蝨泥啲生物...

我掉咗張床之後 瞓咗兩星期地下無蝨先敢買新床

搭巴士咪無仇報

屌你老母點解而家周街都床蝨 搞撚左半年先滅晒 煩到

直接除曬衫係到check

床蝨極危險
一定要遠離

你認真地鐵職員伯會去幫佢...？

如果我係坐入面果個 我諗會爬上前面走佬 落樓下前仲要大叫呢條友成身bedbugssssssssss

港鐵點幫？報狗都幫唔到啦

一律唔坐廢老隔離

我諗緊點樣係門口除衫...

你又知我飲東江水？on99

真係好似前面巴打講，生化危機feel...

所以時刻都要警覺身邊有啲咩人行埋嚟

帶。回家

hi

其實呀伯好慘

冇坐1年

係啊 大家小心

叫屋企人拎個垃圾膠袋出去大堂
袋晒全部衫褲入去掉
跟住祼跑返入屋啦

搭黨鐵就抵你死啦，個阿伯果然係抗爭最前線

直接拉緊急停車制，大叫我要落車

我都係訓咗成個月地方，
我連去朋友屋企聚會都唔敢去。

床蝨真係惡夢黎

9唔撘8，個阿伯唔坐巴士架?

慘你老母
失智到咁嘅程度一早要人道毀滅啦
偽善者

痴線點知佢係傻傻地唔清潔嗰啲人定點
點知佢會唔會發癲掂你
下面啲一睇就知係廢老嘅人咁叻我睇佢真係喺街見到會唔會提佢

D核突老人

完全羞恥play...

提佢D廢老肯撚定會第一時間掃晒落來先
跟住會點我諗都唔敢諗

好能恐怖，最恐怖啲人成身都係，
仲企係其他人側邊

好似一兩年前九龍塘見過
一個阿伯成個頭 頸 衫上面都有蟲郁黎郁去
但唔知係咪床蝨因為一見到已經起雞皮即刻遠離佢
可能都係同一個人

好彩樓主唔喺逼地鐵嗰陣遇到
唔敢想像係放工時間嘅地鐵遇到會點

仆街恐怖過武肺x1000000000

我寧願羞恥下都唔要往後幾年冇好日子過

問下囉 心安理得

番屋企前求其買件衫褲

然後去去運動場沖番個最熱既熱水涼先啦

真係唔好剩係focus 係部電話到，
如果我個時無留意，而家應該崩潰緊

屌喇星，我依家喺街見到廢老都彈到勁遠

真

起撚晒雞皮

正想講

買新衫褲，著緊果啲掉哂（包括鞋）
買返枝沐浴露，去附近體育館/運動場
全身上下沖返15分鐘先好出返嚟

由得我自生自滅啦，

我都係咁話，痕到頭皮都發麻

買套衫去換啦

比蝨咬過之後 最撚大壓力見又見唔到有蝨
但係又周身痕又唔知係咪比蝨咬

真係慘過中武肺

屌你，仲撘鐵

以為樓主講笑，原來真喺有

落地獄啦你個偽偽善者blocked

痴撚鳩線
咗多野躝嚟躝去唔痕咩
定係個阿伯本體就係床蝨

真係從來都未遇過咁嘅情況，
震撼過睇加洲大地震the rock個女，跑住走佬個兩下

你返去快啲沖熱水涼啦
所有衫褲用熱水洗
成個袋清咗佢洗一次
所有物品消毒咪得
又唔使上面咁緊張嘅我覺得

床蝨係咪嗰啲對蟲炸彈都冇用？

今日撘完
ching 我下世會小心d

仆街，睇字都打左冷震

搭狗鐵抵你死

而且地下最多細菌病毒

嘩屌

應該係佢老人有食薄血丸，所以咬完有傷口冇咁易止到血

咁恐怖!?

竟然驚動到麵神留言，
我一定會！btw 早日康復，要加油

用手掃飛幾隻

即刻去買過套衫沖個涼先返屋企

睇咗兩秒頂唔緊 cls

比個啊伯害死

去Uniqlo買過全新啦屌

除咗的士 Uber, 唸唔到鐵以外嘅公共交通工具可以完全避到同樣情況

我屌，帶出來害人

feel 到呀伯D 床蝨透過呢個post 傳咗俾我 而家成身痕

原來仲有兒登仔唔爭氣咁坐鐵
利申 我都唔爭氣坐鐵

戲院見過依隻
好彩每日d衫都會洗 同用消毒劑
返屋企一定即沖涼

逐隻捉

嘩 小
好惡 心

佢應該係火影入面ge油女族

的士Uber司機有 你反而避都避唔到

今時今日仲搭鐵

千奇唔好用炸彈，會好大鑊
真係少搭咗好多，大家坐交通工具都要小心

有床蝨咪亂用殺蟲產品

上個客有 跌左係個位到你都中左啦

屌，油女一族錦撚樣
分分鐘放蟲咬鳩人

咁700萬人要自己有部車

有冇咁多車位？
道路規劃應唔應付到？

我朋友撘巴士都有遇過

今日坐綠色線都要小心

試過 係人生最崩潰既時刻

同樓豬一樣
前排生個輪真係冇啖好訓
都係靠DE粉同天鹽清 seems like冇左好多 但我估未必殺得晒

好誇張

呢樣就第二個問題啦
我只係回應你Uber的士可以完全避到既荒謬諗法

十年前都有 要搬屋先搞得掂

我記得好多年前喺西環唔記得邊條街有個女人個頭有兩隻差不多食指咁長嘅蜘蛛喺度行

呢兩樣野其實無咩用 ｄ蝨要踩到先死 仲要慢慢死 慢到可能生埋仔女都未必死 真係玩撚完

我都係按你個回應黎回應你個荒謬諗法

寵物嚟？

阿伯好慘,可能係訓棺材房,俾床蝨咬都係錢搬.

屌邊間 去緊睇戲

到而家仲痕緊

車頭定車尾

睇完你講已經覺得痕
屌

戲院啲衞生情況真係
周圍熄哂燈有蟲走咗上身/入袋都唔知

下 坐uber 的士會中都荒謬？

不過都理解既 咩質素既人就會有咩質素既思維
唔怪你呢啲咁武斷既諗法

你有冇換3先番公司

睇完都覺得痕

其實黑警驚唔驚床蛩？

咁仲唔荒謬？ 香港有冇咁多的士 uber可以取代到鐵同巴士嘅客量？

ps 唯一認同你係你個傻仔名

好撚癡線今日即刻換床單呀大家

個人問題，關交通工具咩事

依D情況, 阿伯點會唔知成身都係蟲,, 但有D人就係咁, 非常污糟又置之不理

點先會有？一定係人地傳比你？

成頸都係血，寒蟬

無錯 所以人地話你污糟 基本上係唔正確
因為佢地係吸血 你有一堆垃圾係房都唔會關事

都2020年仲有人坐黨鐵...

你自己打的士/uber 可以「完全避到」
事實就係唔會完全避到

Uber/的士可以取代到其他交通工具其實係另一個問題

睇前半段以為樓主撞邪

我都試過搭黨鐵奶過野
仲好記得坐隔離個男人坐我左邊
勁大個又殘又舊既書包放係地下貼到我隻腳
過左冇耐就feel到大脾痕到仆街係咁r
最尾番到公司即刻除哂衫褲搵
係條褲到搵到隻細既 殺死佢爆哂血

想嘔
樓主最好點搞

有時真係要換傢俬換床先完全殺曬

中間

痕到發麻啊屌

係公司換咗衫...

MK 唔起商場 連鎖 自己估

你就咁放？
要用暖水溶左DE粉再噴架喎

但其實feel佢堅慘，雙眼無神，仲要頭耷耷
似真係追唔上社會步伐嘅老人

睇到有d身痕
3個月前都惹咗床蚤返屋企
係咪有人特登放蚤岀嚟

計我話 應該去買套新嘅衫褲鞋 再book間酒店沖涼 包冇死

你講呢啲比人屌分化

如果係我 我即時除衫褲鞋襪 跳落附近噴水池 最好7仔買支沐浴露

真係好驚 惡夢嚟

咁你搵到已經好好彩

搭車一見到D揦鮓廢中廢老
盡可能都彈開

放又有，用水開咗噴都有
但個陣張床褥好多，後尾一掉曬啲嘢就無事了

滴露係咪一浸就死？見到啲cm淆到仆街

熱水洗衫啲衫好快玩完𠺢喎

可能陣間有新聞話，
有人係條街除曬衫，搵噴水池沖涼個嗰就係我

港鐵不了

床單就一定要60度水 平時洗衫可以用返40

要小心，盡可能都係唔好坐了

樓豬你跑走咗之後就咁去返工？
咁你全公司咪RIP

真係會搞到雞毛鴨血，仆街生物

又多幾十人屋企要洗錢😱

之前搭lift好多人，前面阿伯條頸有床虱爬緊，嚇撚到仆街又郁唔到

E家好多公廁都係得冷風

啲阿叔阿伯真係好污漕 一身尿味加汗味

呢單發生之前幾年都真係試過惹過番屋企
所以知呢隻閪蟲吸完血就好懶唔會點郁
唔想再惡夢多次
從此一番到屋企一定會沖涼先

唔死都冇用 廢老全部死

見字都驚 你係坐係到 佢企你面前？
如果坐隔離 見到真係會嚇死

我同個啊伯真係隔幾遠下
我貼車門企，佢係條柱個邊

但你都痕到要出post喎
小心同事有上連登見到
奶咗嘢搵你尋仇

敵不動我不動啊Ching

有冇留起做蟲魔法？

你搭咩冇藍色紅色資金咁巴閉

坐鐵但係唔係返工仲有冇危險？

黨鐵我就極少搭不過聽到都
我搭巴士都一定上樓上, 仲要有咁後坐咁後, 啲廢老多數下層, 上到上層眼模模都唔會睇到後面有無位, 而且一定跛下跛下唔行咁入
如果逼住要同人坐我都肯定揀個後生女>後生仔>中年, 最後先廢老

呢個po 啲五毛會問你有咩問題 有冇飲東江水

我咁岩行咗去最入面車門個邊，
之後佢上車企係條柱到

情景圖

唔坐地鐵就無事

報狗
送佢去狗屋

L5
好快到樓主

有語癌？

我心理陰影太大嚇到仆街，
我本身做開運動有後備衫，即刻拎咗嚟換
唔會帶到返公司掛

真係唔想歧視佢哋，但真係超恐怖
完全平行時空咁樣，唔會同你講求衞生常識

屌 搞到我好撚驚搭公共交通工具

睇完個post 都覺得好痕

不過呢一陣真係一隻都見唔到 所以都懶得搞
有錢搬屋先算

根本避無可避啊屌

巴士見過一隻爬上我背囊，用紙巾捉住後幾大力都壓唔死，落車拋落垃圾桶算

捱過夏天佢會冬眠，但一熱就會仆街

一定要認得床蝨啲樣，一發現要盡早處理

師兄可以去買六合彩，大難不死 必有後福

我試過放隻suck入de粉個罐入面 成堆粉um住佢 佢郁左好耐都唔死 不過佢de粉description都話只係慢慢令佢脫水死

我屌 你咁講有d驚 不過我係8月個陣已經冇晒咁濟 所以我估應該冇事掛

試過搭巴士企喺落車門前面嘅行李位
突然聞到陣怪味，回頭望坐樓梯底座位條友除鞋R腳
雖然仲有一個站就落車
但我都即時走咗去下層車尾諗住避下
點知都係唔得，當時下層成車人掩住個鼻
唔係想歧視，但點解可以咁大陣臭味

當時我抱住背囊坐，發現時已經爬上背囊(應該前面椅背爬上來)，嚇到我捉住隻蟲後即刻起身企算

我個陣都試過，所以把心一橫索性掉曬啲嘢佢
以免夜長夢多

得閒多啲睇下床角，同埋清下啲垃圾
床下底唔好放嘢，
所有雜物無得掉就檢查好封袋入箱...
如果唔係冬天一過，你會絕望

有啲真係唔會沖涼...
臭其實都算，但仲要做埋啲咁嘅行為
真係唔好怪人歧視佢

我都試過係圖書館溫溫下書，
有隻成蟲嘅床蝨爬緊過嚟，
仆街個陣嚇到成個月無再過去圖書館

屌 好恐怖
諗起之前搏鬥嘅日子

講真，唔少獨居屋企都有蝨或疥瘡

一路睇post
一路覺得痕

DE 粉係溶水咩，唔係天鹽清先係溶水噴咩

叫職員比錢佢搵滅蟲？ On9？

原來有唔少巴絲都有段難忘嘅過去

點解

揸車

從未被床蝨咬過，因為我屋企有貓

係諗，唔係唸
口字邊係唸書個唸

如果搭巴士遇到啲咁嘅情況其實仲衰
若果下一個站好耐先到，到時喺架巴士度困獸鬥

我屌你老母

下次搭巴士見到呢D人可以試吓叫車長趕佢落車

法例寫明：

(2)任何巴士售票員以巴士售票員身分行事時，如該巴士沒有載有售票員，則司機 ——

(d)可拒絕准許任何骯髒的人登上或乘搭該巴士；

(e)可拒絕准許其有合理因由相信是神智不清、精神不平衡或患有傳染病或接觸性傳染病的人登上或乘搭該巴士；

Did

Diu

真係好不安

搞到我而家都望下人地個頭髮有冇嘢郁緊

//本身今日遲咗出門口，去咗坐鐵//
坐鐵所以搵籍口
坐鐵嘅報應

我阿爸住緊老人院
有次陪佢去覆診
我扶佢起身之後發覺隻手多左隻野
就係條片入面既蟲

噴邊啲位效果好啲？

有冇咩嘢可以預防
好似曱甴藥果啲
睇咗個Post都驚驚地

好難有得避，基本上平時肉眼好難睇到
無解嘅存在

醫院收到老人院入嚟嘅其實50%都會有scabies

pin

生化武器級臭腳

突然間諗到如果屋企係地台床但又惹到啲床虱返屋企，係咪要拆晒成間房啲嘢

報咗狗先

有蝨嘅話精神都好快崩潰

你唔知酒店都可以有蝨...唔係你以為點解而家啲蟲全球化得咁犀利

屌 生化危機咁款

呀伯有愛滋樓主咪仆街

係咪因為好多人從中國買入一啲未滅蟲嘅傢俬？

樓上幅圖睇到我頭皮都痕，屌

噴殺蟲水鳩噴就得 不過有貓狗 一定唔可以唔用

諗起呢條片
慎入

睇你形容起哂雞皮打哂冷震

綠色線又贏

床板底, 自己睇, 動物應該冇問題

Le間本地有得賣但比較貴, 淘都可以, 重點係佢冇咩味同大攬殺, 化工店賣果d好臭, 有養昆蟲就唔好用

抵死啦坐黨

同埋keep住段時間有效

你肯定佢會除衫？

依個咩事,有冇詳情

咁恐怖....

尋日隔離個阿伯係咁RRRR 頭同頸 r到成地頭皮碎 仲吹去周圍

好恐怖

好嘔心呀🥺

有時未必關佢本人事 有好多case係住咗去唔乾淨嘅地方 如深水趁個邊d板間房 d人執左d taobao 家具返屋企 搞到全層中招 無限loop 利申 睇 documentary 講d滅蟲義工個個星期出動去唔同地方滅bedbug睇返黎

啲廢老根本就污鳩糟

幾點 佢著咩衫 附近有咩人

入到黎.......

10點半，啡色衫
附近無咩人，但有兩個人落車經開咗

坐巴士坐靚女隔離先係王道

經過咗*

朝早10:30? 今日？

係

唔係資金問題，係佢做過乜野事，而其他公司冇做過

屌！隔住個mon都打冷震

De 粉係直接落 唔好溶水

隨時全車人都中晒招 不過黨鐵入面應該無乜地方痴蝨 最多經全車箱人就圍走

仆街 個呀伯係邊個站落

好恐怖
係痕成點?未試過

兩年前試過被蚤咬到生咗大半年風癩

我試過見到有個人膊頭有隻蜻蜓 搭左好耐都冇飛走 隔咗一陣佢身邊啲人全部行開曬

好慘

東鐵/西鐵？

咪就係, 好人好姐都識去化工舖, 園藝店買藥噴啦, le d廢老直頭係由細到大那撚揸慣

啲床蚤真係好恐怖
記得幾年前舊屋唔知點解突然有蚤
晚晚比啲蚤咬
成個身都好痕R損流血搞到成身都有印
後尾搬咗之後舊屋清晒啲傢俬又搵滅蟲公司先搞得掂
記得以前成身都係被蚤咬嘅印
出街成日會比人用啲不友善嫌棄嘅眼光望住
雖然皮膚重有少少疤
但慶幸而家唔做再被蚤咬

真係唔識喎
靠自己成日漂水拖地

買呋蟲胺啦

啲蝨專趁你半夜訓教個陣就咬你，
你容易醒嘅就會feel到有嘢係你身上面郁緊，
之後不斷醒咗又訓返，醒咗又訓返，
如是者無限loop，起身成日又紅又腫

經歷過都真係會崩潰

太子... 我想像唔到有幾人瀨嘢

真
嗰種痕痕哋嘅感覺真係好嘔心

有幾多人*

原來有人同我有一樣經歷
嗰時一開始唔知係蚤咬
啲人以為我有咩傳染皮膚病

真心試過起身個吓見到身上面有蝨，
嬲到第二日就掉曬啲床褥床架枕頭被套，
訓地下

我諗無專登上網查都唔知咩嚟

危險師

泥你老母咩

試過㩒死啲蚤會有血出嚟
訓地下真係重好
唔知點解啲蚤淨係咬我
冇咬屋企人

原來D狗係理用"有無犯法"黎執法?

殺唔死佢地之餘仲會擴散到成屋都係

我人生從未肉眼見過... 都希望以後都冇
不過都想了解下
呢個係園藝野?

睇完身痕

好撚麻煩架
同肺炎一樣
勁易傳播

仲要消耗你大量金錢同時間，
連教都唔比你訓...

同武漢肺炎一樣

其實呢啲嘢點生/惹返嚟。。。

可摸以直接噴落貓身

我試過做嘢關係，見一個有床蝨而搵緊滅蟲既人
佢身上有隻小強行緊
我亦不幸地唔小心帶咗一隻蝨回家
我晚晚俾個隻嘢咬大比，之後好彩我係床見到佢一手捉咗，自此就無事。
明白樓主點解咁驚

屌..5個鐘前 我仲搭緊鐵仲要綠色線 好撚驚呀屌

巴打當時係點惹返嚟?

我個陣好似係鄰居有，之後有幾户都中招

金屬椅安全過軟椅,又冇罅藏蚤

雖然木蝨唔關乾唔乾淨問題
但佢連個身都有

真係累街坊

想唔飲，盡量飲支裝，可能都避唔到

dllm

連登腳膠鍾意索呢陣臭腳味

真呀
果日著短褲坐地鐵去深水埗
其間坐左係個阿叔旁邊

落車果刻已經覺得痕
見近個阿叔果隻腳有兩點紅印接近相連已經心知不妙

即刻瘋狂拍打全身

行多個零鐘個身無再痕先上車返屋企
返到去直頭精噴勻全身再即刻洗衫

屋企未中過嘅人係唔會明bed bugs有幾滋擾同麻煩
咬過一次你一有任何地方痕你都會馬上panic attack

屋企掉哂野都斷唔到尾
因為隔離屋有人唔生性亂用煙霧滅蝨又會跑返哂出黎

最慘係佢咬你，到吸滿血期間你都唔會feel到痕
因為佢口水同仆街蚊一樣有麻醉劑
係要食完5-10分鐘後先會發作，令你出現敏感
而且班仆街鐘意咬完一個位又行開少少咁連續再咬
之後敏感一起就成串咁起
所以坐車都有真係唔知點算
因為到你反應到嘅時候可能佢已經食完返左去個宿主度
更慘係可能佢已經當埋你係宿主搵地方匿埋左
到時返到你屋企落地生根

屌，蝨王，送佢佢立法會放蝨

真係要好小心

Beg bugs

忍術D野你識條春咩

潮文feel

之前見過巴士有個印度小朋友身上有
嚇到走唔切

另類寄生蟲

蝨咬其實好明顯 因為一定係附近三粒起 仲埋好紅唔會好似蚊得一粒 好撚柒狼死

第一下反應就係跑，仲要係有咁遠跑咁遠個隻

估唔到會上熱門

同常你留意頸 手 腳 啲鬼鼠位，
如果係紅色一達達就同自己講要小心啲

油女廢老

港共：勁過智慧燈柱，整個「安心app」紀錄愚民行蹤

瞓左成年
原來sell hong kong冇放過狗入商場?

你買車交緊100%稅
入油交緊每升6蚊稅
政府用緊你d稅武裝黑警散仔
起豪華會所比白衫狗用

而家成日覺得痕痕地又無蝨 係有起粒粒 唔知係咪有塵蟎

一見啲廢老上車就即9秒9彈開

Cos緊油女志乃

屌

要勤換床單

你個po睇到我覺得全身都好痕

睇到好痕

屍殺列車

我係你既話 直接跳入海自救

有d DE粉清唔乾淨仲有D跡喺地板
每次望到諗起個人都會超緊張

講你就講
估乜鳩

租平酒店沖熱水涼(全身狂沖)，再風筒吹隨身物品，叫定屋企人帶垃圾袋同衫褲去酒店，掉哂D舊衫褲佢封實袋掉街筒咪害人，確定全身冇床失先好返屋企
滅床失揾滅蟲公司比2皮滅幾次都未必埋到尾
佢咬完個隻痕係世界級既痕

唉，same...
de粉都要起碼2個月斷尾，D衫褲物品，傢私啦床啦床肉先煩

睇完個post全身都痕痕地
好驚自己會係出面唔小心帶左返去頂

又係黑警

我丟完床褥久不久一星期都見一兩隻，係咪要連張床都要丟埋？

屋企人死都唔比丟張床

莫講蚤
之前同frd坐係商場啲櫈吹水，坐坐吓大髀掂住櫈嘅位開始好痕，但個frd又冇嘢，諗住可能有蟲咬所以痕
但似乎唔係，應該係接觸到張櫈嘅油漆/噴上去消毒嘅嘢/上一手揩落黎嘅嘢敏感，屌你痕足成個星期，最尾都會要睇醫生搽類固醇

係黃大仙中心，大家小心

你張床係木架定鐵？ 會唔會有啲埋眼位？

而家出街真係要小心，人類脆弱到仆街

跳閘示意圖

木床，我而家張床就每星期都噴無敵士，連床喇位都噴埋，丟完床褥加噴完的確少好多，不過間唔中都仲有，唔知點斷尾，可能冬天佢喱埋左

間「平酒店」多得你唔少

唔會痕既咩?

無敵士+ DE 粉

講真你木床架，而家周圍都有折
爽手掉咗佢訓兩個星期地方，事半功倍
如果唔係你要搵到佢個竇係邊...

屋企人心信係咁噴無敵士會無事，又唔比我丟張床，最驚丟完張床都仲有
之前搵到生蛋位已經丟左d衫，不過可能仲有其他位，不過暫時仲未搵到

真
如果係萬金油味都算
但d呀伯唔係煙味就係汗味

屌好不安

睇完個post好不安
有無咩預防方法
唔想google search一定勁多圖

過來人覆你，冇得慳，搵滅蟲搞啦

而家隻腳蚊咬都檢查係咪連住咬同有冇泡 然後照下自己床有冇黑點

如果爬左入耳會點

有啲仲有尿味
屌啲廢老cls

一路睇一路覺得身痕啊救命

好恐怖

睇完好撚驚...

屌 我諗起之前去英國窮撚住青旅，點知第三四晚比野咬一睇屌！床蝨。
仲要係歐遊既第一站，之後去到荷蘭一入酒店房gip都唔敢開直接狗衝去洗衫舖洗。

我都係好敏感嘅人，做嘢關係去啲丟空咗好耐嘅舖頭+寫字樓+住宅做嘢就會馬上感覺到俾蝨咬即刻痕。另外就算喺街遇到啲露宿者+乞丐亦馬上感覺到被即咬。依家一見到街有疑似露宿者會即刻彈開～唔係岐視，只係避免被蝨咬嗰種難受感覺。

東張西望好似有少少集講過

屋企係廢老邨
諗起都想嘔 仲要同一部𨋢

屌 好不安
一路睇post一路覺得周身都痕

大家坐公共交通工具真係要小心，
唔好掛住玩手機，
而家仲要成日都會係屋企，
記得以前中招個陣，真係連屋企都唔想翻

THANK YOU
SLEEP LA Tomorrow go to work

早幾個月有 搞左幾個月換左好多野依家叫做冇掛
但我全家都冇人痕

可能我係被選中嘅蝨俠

同問

屌你一路睇一路痕
以後都怕搭公共交通工具

1:落大量DE 粉 入唔同位
2:拆除再call 滅蟲

呢隻閪蟲
之前喺美國酒店「嘢」返嚟香港
佢哋係Z字型三啖三啖咁咬
屌佢老尾痕到仆街都算
唔知係我敏感定點
俾佢哋咬啲印勁深色
仲要一兩個月先退
跟住噴咗啲殺床蝨專用嘅藥水
好咗幾個月又返黎
最吊詭嘅係我一隻都見唔到

As bed bugs feed on warm-blooded creatures, it’s only natural that they’re attracted to you. Specifically, they’re drawn in by your body heat, the carbon dioxide you exhale and other biological signatures.

窮撚線

屌，訓唔著諗住上連登求其睇下post，點知入咗嚟依個post之後更加訓唔著，愈睇愈痕
一陣返學仲要搭鐵

試過喺屋企搵唔到隻嘢
有日咁啱著咗嗰隻蝨stay緊嘅冷衫返學
除外套食嘢嗰陣見到佢

搵紙巾了極都了唔甩
最後包住扭碎咗隻蝨

然後屋企無蝨咬了

de 粉冇撚用

真係無乜用 用粉用千赤士仲好不過有蝨最快手都係掉床 掉櫃 換新之前落粉 噴水 或者用殺蟲水預防死剩種

個身有小強行緊

Bio kill有冇用？

見到都覺得周身痕........

原來大家仲會搭鐵

已經一傳十傳百了

可能間平酒店本身就有

唉屌濕撚哂

冇用
得閒就追下呢個post

[無圖] 木蝨／床蝨／臭蟲攻略／討論 （內附美國攻略） 咪撚用de 粉

黑旋風殺到床蝨，但係冇殘留作用殺第二次
dlllm de 粉就真係搞到擴散

無知一問
點解會有床蝨？單純污糟同惹到一兩隻就會有？

蟎係咪另一隻野?？

床蝨點會痴上身

應該係其他蝨？

留名

慎入
樓主講呢d?

你有冇睇過蘋果影籠屋
就咁影張床
都一大堆爬緊

我估阿叔都係住籠屋劏房
最慘係佢哋冇地方放私人嘢
衫褲都係返喺同一個位
同埋佢自己再努力再乾淨都冇用
隔離床條友都會惹返佢

我屌晒呢班仆街高官
仆街政府
廿一世紀政府咁撚有錢
點解仲要比籠屋劏房存在呀！

大火燒死七個人感到遺憾？
你班仆街根本連眼尾都冇眨一下
轉個頭又繼續佢哋嘅離地生活

床蝨怕見光 唔會喺光線下走嚟走去
咁易俾你見到

齋睇字都睇到周身㾗

床蝨易中定肺炎易中

係。。。真係見唔到個下先得人驚

其實佢係濟公，有求必應。
唉，你蝕咗啦

見到d濕鳩呀伯真係即刻彈開先

我都係
一有人企埋嚟就會自動睇下佢全身

同通常係惹翻嚟，佢哋繁殖能力超強...
當你見到一隻床蝨嘅時候，好可能已經有幾十隻係你張床甚至更多

真啊

唔係歧視，但真係要小心 ...
有唔少巴絲要搞到搬屋先解決到

可以輕鬆解決，都應該去買六合彩

有冇多啲片
睇到好痕 但唔知點解覺得好好睇

一身係馬上去狗屋報驚

疫情 開始買咗一大枝消毒噴霧
入門口前噴袋 ，鞋底先入屋
如果萬一喺街有一隻癡咗個袋度自己唔知
入屋前用消毒噴霧噴咗
殺唔殺得死佢？定無用？

綠色線黃大仙好高危

睇到標題已經周身痕

睇親呢個Po個頭都會好痕

其實床蝨出現的原因十分之多，不過多數是由外面傳入家中，例如旅行。 在外遊期間，有機會把從床蝨入住的酒店帶回家，因為床蝨有機會依附在行李箱、衣物又或者背囊之上

其實諗起都幾驚
件行李寄艙
如果其中一件行李有
就傳到成個寄艙行李都有